有冇人家姐結婚之後,有D唔捨得家姐搬出去住

有冇人家姐結婚之後,有D唔捨得家姐搬出去住,容易受傷的男人

PUSH

成間房我霸曬，爽到仆街喎！

求安慰 真係有D SAD

XENZUS

誰人明白我

家姐成日用對F奶夾我腸
而家冇了

seriously what should i do now

hit j

上佢屋企就免啦
阻人扑野燒春袋

得閒搵多d佢食飯啦

連登有愛

乜撚嘢條屌

搬去同佢一齊住

竟然仲未有人post h漫

去查字典再講

所以你係幾百年前嘅唐土人士？

咁都有得笑

你同家姐感情都幾好
不過時間會幫你平復心情, 俾啲時間自己習慣下
或者搵個女朋友, 將心思轉移

吻吻我愛你呀

非GAY